西歐揀一個國家

如果比你揀意大利 法國 荷蘭 德國
你會去邊？ （3日2夜）

荷蘭

未去過
有咩玩？？

紅燈區

羅馬 🇮🇹

其實德國仲爽, 荷蘭紅燈區係專搵遊客笨, 又老又貴又催鐘, 要拯救水深火熱既東歐幼幼擺明要去歐洲本地人去玩既地方

意大利睇古蹟

唔去呢d野

西班牙

但係3 日2夜睇得好少

火腿好食
但係有咩睇

食火腿食炒飯食churros食croquetas食豆鍋食tapas食pintxo
飲gazpacho飲sangria飲朱古力飲estrella galicia

法國三日唔多夠用
去荷蘭 不過amsterdam無咩野做 淨係玩一日都得 其他搭火車去第到玩
意大利去過羅馬威尼斯 覺得麻麻
德國淨係留左好短時間係柏林 唔知其他城市點

食 食 食 食 食
我好細食
應該食唔曬咁大樣

多樣*

羅馬都麻麻地？
我未去過但係d人講到好靚
柏林可以睇圍牆

威尼斯咁特別都麻麻哋？
雖然係好遊客feel

暑假睇過篇文話遊客數量超越左當地人好多
好似唔可以係街邊食野？

有無女去 有女就法國 唔識形容真係成個法國都有種浪漫feel d女去到真係吸下空氣都濕
利申:你講嘅都去過

得自己

Porto

有咩睇好視乎你想去邊

巴塞有gaudí聖家堂 海灘
仲可以去示返個威 輸出革命

馬德里有皇宮有舊城(雖然我覺得冇乜特別)
可以搭巴士去toledo 山上面嘅城 我覺得仲好睇過madrid

sevilla睇教堂 睇flamenco 睇街頭賣藝 亦有廣場古跡嗰d
鄰近andalucia其實好多嘢睇
不過三日兩夜應該唔會走太遠

我去過哂
荷蘭>法國=意大利>德國

唔睇街堂同街海灘
英國已經睇夠

全部都係足球隊名

威尼斯夜晚好靚

去南美好岩你
都係食呢d但價錢平勁多

威尼斯

荷蘭都係去Amsterdam?
我唔會去勁多個城市嫁

聽人講好撚多垃圾好臭

幾想去
聽就聽得多

雖然啲巷有啲臭
但值得一去

做咩

想睇野多過食

唔係掛

咁我會揀德國

Shit 我返去聞屯門河算

去成人台

可以去羊角村

東德定西

巴黎你吸嘅濕氣就係流浪漢嘅尿

頂 好臭
之前係比利時聞過

去要幾奈？

淨係羅馬囉 景點都幾集中 去埋梵蒂岡

但我覺得法國整體係好好嘅地方
除咗d多中東黑人=比較窮污糟嘅地方

可以即日來回，不過兩個鐘火車

Btw西歐最鍾意荷蘭，雖然無咩景點，不過個城市好特別好舒服

一日day trip你預
amsterdam火車一程應該大概兩三個鐘左右

唔計娛樂荷蘭住個感覺真係無敵

荷蘭必去

有冇人去過布達佩斯

睇到呢段 description 忽然搞到好肚餓

睇下幾錢先

的確係 啲人又nice

未去過巴黎
之前去過迪迪尼

有冇咁舒服

去完咩都唔洗行
而家4 點天黑

屌 餓左好奈

好啦 既然咁多人講荷蘭
咁去荷蘭啦

我好鐘意睇河，海果d景
所以本身對威尼斯好期待
但去到發現其實唔係真係好靚 同網上面d相差唔少 d水超混濁 仲成班人係到洗腳
威尼斯本身就好細 又逼滿曬遊客 我果陣去仲要好曬 又嘈又逼又熱真係無咩心情行

Diu 成班人洗腳係咩事
返左大陸d fd
唉 咁唔好啦 唔去

皮已收
Airbnb 成千蚊一晚

Amsterdam

你係咪諗住聽日出發

9 號出發

超臨時決定

你係歐洲讀書/做嘢？

住hostel 啦，不過阿姆斯特丹出名住貴

唔係 純粹即興旅遊

連機票同食
夠我買部iPad pro

我都成日咁玩結果就係咩都貴
可能依排荷蘭d u行畢業禮多人嚟

我丹麥呢轉即興買都幾OK
唔算貴
好大機會啦咁

頂咁睇下你行去邊姐 btw巴黎又真係得條香榭麗舍大道係唔臭（無咁臭）

去柏林啦 9/11柏林圍牆三十週年 有集會聲援香港人

d古跡幾好 Vatican好靚 但d人好雜 勁多d黑人握手黨呃錢 成日聽到救護車聲唔知咩事

如果for落pub食大麻睇波 荷蘭娛樂幾好 鬼佬超enjoy

荷蘭夠特色，
食大麻睇運河，不停試食芝士
得閒坐flixbus 過埋隔離鹿特丹睇風車

三日兩夜揀個有香港Direct flight嘅大城市stay 啦,例如Paris,Amsterdam.

去瑞士
一個瑞士贏哂成個歐洲

大麻好臭

成個巴黎得一條路唔臭？

UK 睇英超

大麻

愛爾蘭

聽日再睇 好攰

我會去 Porto

講經咩上咁大個人見識下鬼妹個閪都好

上兩星期去完 完全唔覺得臭

冇人揀奧地利
正到唔想走

係咪天氣凍所以冇咁臭

有幾？

唔差在去埋非洲印度個d見識啦咁

講係咁講姐 無咁誇張嘅 因為真係好多流浪漢

葡萄牙

地方靚呢啲歐洲基本嘅我就唔講喇
親身感受到佢種族其（唔識打）視問題極低
大家都好友善好熱情

自己去嗰時淨係聞到尿味同周街黑人
以為自己去咗南非

列支敦士登

法國要去大城市以外嘅地方

巴黎就不了喇
啲RER站朕尿味唔講以為置身喺深水埗

深水埗啲尿味同巴黎比真係蚊脾牛脾
巴黎真係...

聽到都唔想去

我都覺
係歐洲去過咁多國家都冇點感受過鄙視問題
個個都勁熱情

不了

我要聽日就飛
岩岩睇左貴到痴線

留返D錢買M4A1啦.

去左咁多次歐洲好多國家，係法國(南部)被人歧視屌柒過
所以對法國印象好差

個個都講到法國好差咁

係法國坐緊 又唔係好似你地講到咁差喎

住*

好撚好玩

電影同文學嘅法國太美好
希望愈大失望愈大
其他國家無咁大落差

瑞士啦

多謝

岩呀 時裝 音樂 文學真係佢玩曬

同埋如果去要小心d黑人仆街 周街屈遊客錢 之前差d中伏

意大利

其實樓主知唔知咩係西歐

Marseille 啲北非移民多到

荷蘭除左無啖野食同貴之外真係無缺點
日頭玩吓單車睇吓風車博物館 夜晚落pub coffee shop 420 chill 吓又得 啲club又正
德法意三日兩晚唔去好過去啦

呢啲唔叫西歐咁邊到先係呀？